[月經] iOS集中討論區 (160) iOS14.2 RC出來了

用華為啦愛國撚

Backup呀

iOS 14.0.1, iPadOS現已推出

14.2 Public beta

14.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式(比正常亮度最暗更暗)

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像mode影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

買iphone 順便換埋

屌咗大半年Apple終於發現firmware update搞唔掂，要換硬件

屌 AC+唔知買來做乜

Me too
唯有下年AC+到期前換多一次新嘅

即刻book咗去換，dklm

好似唔會換埋個叉電盒??

佢話唔會，有book快book喇
呢啲大規模嘅program有機會唔夠貨換比人
到時唔知等到幾時

約左星期一

係咪無事無幹都會換比你？

me too

約咗星期一

呢啲好難試出來
上次找整佢部硬件檢測都過唔到

AirPods都好難做檢查
Noise Cancellation得唔得又好主觀嘅
如果佢可以搵到邊批貨得通常寫得好仔細係咩時期生產，同埋有埋serial no比你check
其實你預佢實換比你都得喇

我又book 吓先
因為間唔時佢都收得麻麻
喺地鐵講電話例牌對方聽唔到我講嘢

佢地都係靠用戶report 先知

即約咗今日去換

通話無啦啦爆音真係有
只係少打電話冇理

有預感好快full booking

今次真係好環保
全部回收都係整唔返

姐係聽日買既AIRPODS PRO就無事

book左今日

10月之後生產嘅冇受影響

已book

可唔可以攞機順便問佢？

維修要book
唔忙果陣就幫你即場預約既

部iPhone搞乜 一星期就用左2.6GB 係文件與同步

明明我熄晒呢d

Google 完都無辦法，有無方法解決

apm只有book星期三

無晒今日lu
唯有book 星期一

選擇下面其中一個維修服務選項以維修您的 AirPods Pro。在進行任何維修服務前，我們會先檢查您的 AirPods Pro，以確認其符合本方案的資格。確認有問題的 AirPods Pro（左耳、右耳或雙耳）將會被更換。AirPods Pro 的充電盒未受影響，將不進行更換
淨係換耳機

其實AirPods program開始前已經任換
試過換完半個鐘已經啪啪聲

Chok囝又去咗邊度買餸？

2020年10月前生產嘅 airpods pro 都有事咪姐係九成九都要去驗

一開始買個陣，未播野人聲聽唔到
而家可以好似earpod咁戴住聽野同人傾計都得

今次買早餐

係
依家都仲係十月

我食緊

新機早幾日訓醒無左10%電，今日訓醒仲係100%，應該係系統野run曬

部機好似認到我戴口罩嘅樣
明明乜都無設定

我都唔知個anc係咪work 真正work個firmware 我冇試過

今次嘅期限等同幫所有user換新機

等睇約咗今日嘅包膠

想問下點樣睇自己個airpord pro合唔合資格

9成9都合啦 2020/10 之前生產

咁係咪凈係拎個Airpods Pro同叉電盒去
定係要帶埋個包裝盒同APPLE CARE張單去

你唔係未來人就中硬

唔可以dual 5g 都算
開dual sim直頭會ban 5g真係屌佢老母

想問下自己睇唔睇到隻Airpods Pro嘅生產日期

我冇14.2 update既
利申而家14.1

gm咋未ga

airpods新買幾日 都可以去換？

又話12pro個mon好光800nits
望落同之前部ipx一樣咋

Chok囝喺lkf食早餐？

有問題先換，反正保兩年

LM
啱啱出糧要買AirPods Pro就搞單咁嘅嘢

XS 好慢又Lag

係唔係要換電 ？

幫朋友問, Iphone 6S 仲可以點延長壽命?
好似未換電, 但又更新唔到iOS

點解更新唔到？

Apple唔洗盒同單架

電去apple store 換 300幾

iOS 如果OTA update 唔到可以iTunes up

要延長壽命就唔好更新

去左幾間鋪掃12同12pro 部部都係lag 既

冇咗update iOS 個prompt
感覺好清新

iOS14有啲bug啫

今次係瞓咗

明嘅明嘅

發現呢幾日一叉電，部電話就會熱，跟住lag，嚴重果陣仲會hand埋

香港係咪無Apple One

無線呢

佢無整慢你部機
係咪你背景有app update/background process

無線太慢放棄咗

apple 維修從來唔洗單

尋日去黃埔AEON 有部12 一開相簿就會freeze, kill app 再開都冇用

直頭off晒 background refresh試下

升到14.2都得
點解更新唔到

尋晚辛苦你啦

咁個AC+係咪白買

雖然今次唔包個盒

Apple又撚狗 比左200唔知做乜撚

原來佢係話驚更新後變磚所以唔更新

有冇人會入homepod mini

終於無彈更新

我覺得買homepod 好d .起碼靚聲
聽歌睇戲有d 用

homepod mini 真係純粹smart home 有用
但香港smart 條鳩咩
siri 廣東話又既
屋又細
mini 真係無用

又廢既

聽下實物先啦

做完晨操都唔開埋post先瞓

拎住個電話瞓著咗

屌

有冇咁眼瞓

會
只係咁啱想買Speaker
咁啱佢又出
不過唯一麻煩係要駁電

AirPods Pro我諗唔會換refurb比人掛？
雖然暫時聽落無咩事，但係批次中晒，都想book左去換先

Tim:呢個時候梗係要加推AirPods Studio啦

兇宅個網依家賣厚盒版SE2仲平過薄盒版

唔係有事先換得咩

睇隔離post好似話唔check
其實我買左返黎都好少用，平時用罪大隻1000X多
都唔知點先叫出左事

但係我又買左AC，本身都諗住出年完之前點都成套換一次
而家有recall唔換又好似好蝕咁

我想問pip 功能係被YouTube 閹左？

戇鳩Google要你比錢sub premium先有得用
親生仔都無面比

好似要YouTube premium先得？

Thx 🙈好賤

用印度premium幫到你

老了 捱唔到夜

app唔得都係冇撚用

我仲未認到

誠哥識做生意清倉底貨

Homepod support spotify即出

豬柳蛋 平過 豬柳

想試 但無位擺

airplay 2 tv 係咪同 homepod 無關係

premium 完app都仲未有？

得web版有

應該可以airplay去homepod

Beta版可以換
但要邀請先有得更新

電話 iPad mac 直射電視都無問題
但電視好似無見過可以射返轉頭嘅掣 audio 好似都無

平幾多？想買

唔係兩個可以整到stereo 咩

要長插電？

兩樣都冇 試唔到
得Apple TV

Yes 大舊 HomePod 都係

香港Apple做乜鳩
台灣都有Apple One，點解香港無

有冇人會睇tv+同買apple arcade

我等左Apple arcade好耐 好想玩oceanhorn 2

上年試咗兩個月arcade 你講呢隻唔好玩
開switch玩返zelda仲好

Maybe iCloud photos

記住幫SIM 卡開low data mode

真係好大分別，個個test 6gb都完全唔會reload

Pro先唔保值
第一年跌成一半

你睇吓11先 先比apple減2500仲要減出面收機價 依家11pro 仲可以賣6500 冇左二千多啲only

Xs嗰代跌到喊

得罪講句 xs個年係最冇upgrade 個年

屌公平咩

係
冇新意嚟講
xs/xr真係近年之最

有
無左3d touch

應該係最高亮度，你搵大光燈照住兩部機先會逼佢上到最高

beta 終於有更新

Xs係最後一部有3D Touch

最有用係咪雙sim

AirPlay 2電視係咪用唔到HomePod播聲？
我最近都有同樣問題

呢個真係可以引用金句
「Android有咗好多年」

Airplay 2電視係淨係識收，唔識射，唔會用到HomePod

出面11pro收得5500喎
冇成3000銀

11好似收3600，冇2400咋喎

仲係未更新到14.2嘅

有冇巴打換咗12 Pro但同時有保留11 Pro係度？
4G/LTE訊號速度有冇改善？

gm嚟

11 Pro Max SMT都係收$5,400左右，即場可能減多幾百

係xs有esim

靚仔先有

Oled全黑應該係最慳電啦
但想問下係咪白色會食電過深灰？
定係冇分別 白色同深灰都已經係著左燈？

去肥花之類嘅地方賣啦

我要換電

book啦

想識你

Tv+而家免費一年都不了

拎部機就得apple有哂紀錄

好過仆街switch仲要人keep盒

11月中送貨個批會係第幾水機

佢搞好似netflix咁有其他戲睇就玩得過

叫Tim cook搞個節目請大隻仔上嚟show肌

apple tv 啲劇其實好撚高質
唔係講笑
套ted lasso 同tehran 勁好睇
tehran 緊張到瀨屎

我唯一認真睇過嘅節目係beastie boys套紀錄片

初初以為tv+好似netflix咁可以任睇itunes啲戲
點知得自家嘢睇

想問下apple watch同iPhone有冇方法可以用同一張八達通點解咁搞笑要分開

你實體卡可唔可以兩張卡share 一個number？

咁你銀聯可唔可以兩張卡share一個number? Apple pay得喎

連登仔唔用銀聯

Credit Card 入咗落 Apple Pay 係跟 Device Account Number, 唔係跟你原本張卡個 No., 每次交易係拎 Token 上 Server 對返原本張卡個 No. 同其他資料, 所以可以一卡多機, Transit Card 唔係咁玩法

八達通係行offline 完全靠儲喺卡上面嘅餘額同交易紀錄去完成transection

亦都因為行offline係冇得直接sync餘額同交易紀錄

我明，但apple watch本身都唔洗上網，只係靠藍芽connect部iPhone，apple watch嘟嗰陣read部iPhone嘅卡 技術上真係做唔到？

Apple watch wallet 同 iPhone wallet係視作兩個獨立wallet, iPhone wallet信用卡唔會自動喺apple watch上用到要手動add

同埋就算同一張信用卡，喺apple watch同iphone係兩個獨立number唔會重覆, 交易紀錄亦都唔會兩個wallet互sync
何況行offline嘅transit card?

就算係同一張 Credit Card, 你入咗落 iPhone / Apple Watch 之後其實實際上係兩張唔同 Device Account Number 嘅卡

Apple 請緊人開發
清 見你一表人材 有冇加入apple 發展專長

Email: Tim cook Appleton <tim_cook@apple.com>

咁我用完apple watch比錢，之後用iphone比錢條數咪唔啱囉

更新緊今日個個ios 14.2 GM

你問緊銀聯定八達通

如果跟你咁做，你用八仔比緊錢個時斷著個bluetooth 連線咪出事囉。咁咪比你出到古惑。

kick左係「正在設定Apple ID」點算

藍芽出事咁隻錶都同iPhone斷咗connection，就俾唔到錢啦

藍芽出事錶用到apple pay?

點解用唔到

你同你嗰名一樣

我咪講緊如果過緊data 個時斷bluetooth 咁點算？

要過哂所有data 先comfirm 交易咪耐好多。

開多張張都係比多$50, 計埋餘額都係幾百以來，無謂諗咁多縮數喇

真係廢事答佢
講黎講去都係八達通同中國銀聯
無講過信用卡
分分鐘學生黎

信用卡有附屬卡，有乜好講

唔係錢問題純粹覺得分多張八達通好麻煩，啲錢好亂

只要你理解到
信用卡
八達通
Apple Watch wallet
iPhone wallet
佢哋係點運作
你就唔會問呢個問題

有幾麻煩
每張咭交易一清二楚

我唔帶iPhone出街，隻錶都用到apple pay？我真係唔知 無試過
如果係我講聲sorry

用到

你試下等1-2個鐘，都唔得嘅就強制reboot 搏一搏。 有時reboot 完就會ok.

但當然都有幾會死機boot loop 喇

唔係依隻麻煩你如果有幾十張信用卡個人都亂啦

一個正常人點會有幾十張八達通
頂多咪iPhone/watch
2張

一日冇入po
一入就見到隻膠

我2邊都有八達通，我主力係用watch 個張，iphone 個張用來standby or 有時watch 唔防身邊先用。

至於你話亂唔亂我個人又冇咁嘅問題，你睇月結單咪又係咁睇，同埋真係幾常會睇。我諗你唔會真係每筆交易對住來check 單嗎？！

我都唔明佢，頂多2張咪又咁用，又唔會因為你多張八達通又洗多咗錢。你每個月用幾多就係用幾多架喇

無錯
我都係咁
開2張咭
只係防止其中一邊出事
仲有另一邊用到
我主力都係錶八達通
iPhone 果張都無點用

假設有得揀，你哋都寧願分開？
一張卡搞掂晒有咩唔好？

有無人機過機係work

梗係分開
2個獨立device 黎

Btw
放心你唔會有得揀
200%肯定

試吓信用卡又分開只可以入落其中一邊
然後同你講：2個獨立device 想兩部都要就開多張信用卡

有冇人都有呢個問題，不停彈呢個視窗但係已經更新到最新ios ，上網睇好似係話搞唔到

無咪無 覺得自己好威？

你仲係唔明我#192提過既野

我幾時有講過威

煩到癲

你真係未up最新

up完就冇事

去設定嗰度睇，已經係iOS14.2，個beta 版本我都del咗

裝返beta profile先收到update

過資料
無問題

等

14.2
藍芽斷線有冇改善到

用到喎，咁你講sorry未，屌你老母

Sorry

而家停左係正在準備傳輸，你地呢個位等幾耐？

正在準備轉移，你呢個位等幾耐？

嗰次我搞咗兩粒鐘

姐係要等個菊花轉2個鐘先真正開始抄data？

岩岩用whatsapp backup左上去
但新機仲係食唔到個備份好撚煩
有冇巴打知要等幾耐

用過apple watch或者試過係apple watch加卡呢個process未
竟然有人用真名上連登

搞掂了，thx

12 pro睇YouTube 片full screen 彈半個widgets 出嚟 係咪要等bug fix

whatsapp內置=垃圾
唔用機過機/成部iCloud過？

好咗，大半日戴住Powerbeats Pro冇斷過
聽日試埋AirPods Pro

機過話我唔夠memory

依家先知大家都premium
人哋有pip，但我冇嘅原因

自家嘢要時間拍
如果每月有精選iTunes戲任睇都好

Xr令iPhone 從此有6.1吋mon size

冇人有呢個問題？

我心目中直頭係downgrade

btw, 大家都忘記左個s 既意思

你地iPhone係咪多數都有開Dark Mode?

又唔係, xr 當時入門級其實已經大躍進, 你諗下apple 電話從來無入門級(唔計舊機), xr 係第一次在新機有呢個grade, 而且我好有理由相信se3將會係佢

xs 就同以往3gs/4s/5s/6s 一樣, 只係facelift 版

我想請問下如果本身已經14.2b4, 係咪無得再update 14.2 gm? 個update popup 好撚煩

有beta profile先收到gm , 你check多幾次先

120pro 用IOS14.1插兩張sim卡，有時有張卡無信號。
有無人有相同情況？

你提醒左我, 原來換左機係無左個profile, 我裝返個beta profile 即刻有得update 14.2 GM, 多謝你呀9527

ios 14.1 中咗bugs，無校鬧鐘都有鬧鐘logo
有時熄咗wifi，wifi logo 又唔會熄

Xr升到pb最新版嘅第二日
終於都無倒水，發熱
用airpods pro 睇Youtube screen on 1hr20min左右 剩86%

最緊要解決左狂彈更新提示bug

可以唔使急換12啦🙈

Spotify watch app 可以 data streaming

你地覺得其實LIHKG個App食唔食電？

即係唔洗用電話？

Xr用家

我一路覺得apple改錯名
根本係正統路線好似10 11 12咁
但x個名已經用左
唯有改名

你睇吓機背鏡頭個設計
Xr個圈同11 12系列係同出一轍
而同x xs係兩種設計

yes 唔洗

記得當年有人好堅持XR係SE1嘅後繼機

結果依家XR變成11 12
SE2直頭出埋

機過機 係咪可以100%過晒啲資料？

除左銀行app果d

好 macbook無晒位

一個月Icloud幫到你

下代aw買data版

覺得機身用標準色/外型
只升級零件先算係SE
今年iPhone同Apple Watch都係咁

機過機咪得
洗乜icloud

今代真係好易花

之前有測試話抗刮前面比11 series 強，後面就差唔多喎

其實佢個r 代表咩?

抗刮同防撞相反架猩猩三代都無而家咁易花，但比較易碎

xr係pre 11

已換新AirPods Pro，仲係用緊舊版firmware
硬件版本都係1.0.0，係全新唔係翻新嚟
連職員都話佢地檢查唔到，都唔知而家批貨有無事

Offtopic 佢隻case好似幾正

即係換左可以再換？

暫時唔覺
再觀察多幾日先下結論

叉電自動更新

官方個magsafe wallet applestore有冇現貨？
上網訂要五個禮拜

11 pro冇用貼，側邊弧位花晒

越硬就越脆

咁即係而家換黎冇用
apple store 仲係賣緊10月之前啲舊貨

icloud web版download返啲相唔係full resolution黎
咁撚古惑

嘩屌你快啲google吓有冇得block update睇過reddit好似裝adblock定改dns係work

所以應該12月先去換

2D27係舊咩

最新應該係3A283

大家點睇csl 5g

csl不了 度度都收唔到

咁嚴重？
我4g ok wo
少搭地鐵

點解1010個trade-in價會高過apple?

apple 個價不嬲西

有無人因為又想要128GB
但買12 128GB 變到同Pro差得個千二蚊
就心郁想上Pro
Apple真係marketing專家黎

Apple Store個trade in價不嬲都閪價
但勝左冇驗屍官，基本上部機正常操作用到都收
唔會因為機身花而扣錢

就係睇到12 64GB俾狗屌，128GB個定價on9
我不如由8直接上12 PRO 128GB好過

心理戰
俾多$1200唔係貴好多 vs 俾多$1200拎嘅嘢唔算好多

會猶疑既話即係你買non pro既意志未夠堅定
建議你直上pro
之後就唔會成日諗住

長用$1200多2GB RAM抵俾嘅
我買咗12 PRO後成日都俾女朋友捉去影相

CSL 假5g

Pro Pro Max都係差少少

之前用過兩年真4g 成日斷
用到好心累
5g好似smartone最好?

邊間apple store 少人？想撚吓部pro max同mini

未出喎ching

5G出年先諗啦

demo機都冇？

點為之假😱

係喎
膠左
因為有買開所以慣咗用icloud
如果洗左機restore先要買icloud

宜家有機過機真係方便好多
我有買icloud都係機過機
都係一個鐘左右就過晒d資料

revenue

我覺得apple知道淨係第一次有iPhone 全螢幕賣點已經一定大把用家換機/android轉過黎

所以佢地先咁有信心擠少啲牙膏

大家覺得多唔多人買pro max
想即日walk in 256gb

因為x係原裝
xr 同11肥仔機，只係次貨

Rename

唔好玩啦

上年11 pro 真係得

12都唔得啦

清下D貨先

4G速度都冇

每年都係開賣當日先會有新機Demo係store
等13號啦

上年有冇人炒先
依家已經驚 6號果晚買唔到啦

想早買到但又要walkin

有無12pro巴打個lock screen入完密碼會窒半秒先解到鎖？

有冇咁嚴重

以前都冇即刻join 4G plan
5G更加唔急

iPhone 12 pro 鎖MON WI FI 連連下斷線 可以點搞

Set 左DNS 8.8.8.8 8.8.4.4
HTTP 代理伺服器自動

好似一直都會自動斷

不嬲都係咁 正常著mon會連返

冇野行緊咪斷

Set呢個DNS有咩用？

咁咪收唔到WhatsApp ?

成日見佢去咗流動數據

頭先出街見到個大隻仔用綠色iPhone 12
搞到我又想買部綠色mini

有無巴打12 pro解鎖好慢又會窒？

綠色似琉璃色，望落好舒服

應該襟睇過藍色

你係指戴口罩認唔到樣
然後打密碼又會窒一秒搞到打錯密碼？

唔係，打岩哂會窒半秒先入到。
情況只限隔一段時間無unlock

講起黎而家我打緊pw佢都會幫我check多次認唔認到樣，舊機都有？

隻綠清清地好乾淨feel

我部12 pro冇呢個問題

係，舊機都有

得佢搞掂先啦
而家5G又唔係真係快

突然間好撚凍

變雪條

溫差23度

巴打屋企用煤氣熱水爐定電熱水爐？

即刻打邊爐 BBQ

咁快放棄個藍精靈

呢個星期見佢唔到

Apm 冇曬精靈姐姐
以後要轉去第間買

ifc啲精靈姐姐好靚

升咗IOS14之後，一個月內電池健康度跌咗5%

iPhone 11 Pro Max 2020年2月開箱

幾星期由93%跌到89%

廣東道啲哥哥最正

本身預咗電池係消耗品
如果跌得咁快，咁快啲停穿80%俾我換一換好過
之前用iPhone 8 plus跌到87%停咗

近排去咗廣東道
有位藍精靈姐姐好好傾
So far 去過咁多次最記得係又一城哥哥同廣東道姐姐好好傾

屌～ IOS14 都係唔升好過升

點解你地好似成日行apple store 行到好似百佳惠康別

我一星期兩次

我一年2次

你唔夠die hard

毒撚唔同精靈傾計

最鍾意扮咩都唔識
引啲精靈埋嚟教我用

肥毒矮油脫髮精靈

Iphone12 d電唔差喎

一至五一日一次
公司喺apple store 隔離

工程狗？

雙數 IOS 多數伏, 最伏一定係IOS 8 彈app 彈到

單數仲伏

咁單數嗰啲叫咩倒如iOS 11

最穩定真係得10.3.3，SE1仲Keep到

iOS 11係iOS 12 beta 來啦 全球公測

但同11 pro 比少成粒鐘

大隻仔可能好污糟

單數先伏，iOS9止步嘅device當年都好lag

我次次買野整野都去唔同士多

新ios係用黎將舊機變倒水機

最後校到最高亮度播片先至俾oled贏到
事實證明wifi情況下Xr 11 12係打和，新soc慳到幾多電Apple係計好晒

越高亮度，oled開dark mode/播片都係越著數，因為黑色位完全唔用電
但一般使用下分別會細好多(斷估你唔會成日最高亮度掛)
你睇最後嘅測試，不同亮度嘅差距可以係5%vs12%

所以點解啲test片成日有人留言話等phonebuff測試，得佢先會咁得閒去做一個全面嘅測試

做乜講出真相

仆街 同我部出左1.5年嘅X差唔多 無藉口換機

之前做gym個大隻仔PT好撚臭...但幾靚仔，直至第一次見佢除口罩...之後換咗人

AirPod pro 拎去換話我過咗保，但淨係過咗幾日就唔收我錢，佢地好似唔知回收計劃咁

換完之後個降噪變返正常，起碼聽唔到人聲同交通燈聲，變返買嗰時嘅八成

而家覺得xsmax舊電唔夠用一日
如果換iphone 12會唔會勁xsmax好多呢
A14咁慳電

用緊第1代SE
果時升左ios 11 feel到明顯成部機疾左
之後ios 12 真係順到仆街, 各方面最平衡
好後悔升左ios 13, 倒水電, 藍芽又斷下斷下

我Xr 轉12 啲電好用咗，
你Xs 上應該仲好用

想問下siri shortcut
set左熄鬧鐘讀天氣
喺shortcut入面play冇問題
但點解真係用鬧鐘試就會變左好細聲?

當年有人訪問過 Apple 某高層 (我唔記得咗係邊個), 答咗 Xr 個 r 係對某出名車廠嘅 r 系列致敬

當年訪問:

The newest Apple phones this year are called the iPhone XS and the iPhone XR.
Apple insists that the "X" stands for the Roman numeral for 10. And the "S" stands for "speed," at least in Apple lore.
But what does the "R" stand for? According to Apple's marketing chief, it has to do with sports cars.
"I love cars and things that go fast, and R and S are both letters used to denote sport cars that are really extra special," Apple's senior vice president of worldwide marketing, Phil Schiller, told Engadget.

嘩d 電.....

X都咁耐用

如果有打機就可能關隻app 冇針對A14 optimise 事

肥Phil

仲有5日訂mini

狗衝呀
好驚唔夠人搶

預計會超多人搶

唔好同我搶綠

放心，我要藍，另外仲要搶多部pro max 金

需唔需要驗個airpods pro 啲功能？
你係咪就咁話有問題就得？

我X都用到一日
不嬲唔打機

但係而家換嗰啲唔係都係十月生產咩

你部 X 開 Cam 會唔會啲電跌得好快?

好難答你 通常都係story/snapchat嗰啲開一開
唔會倒水

就咁開住原生 Cam app, 唔影相都好倒水

暫時嚟睇
YouTube主流都建議買12已足夠
但連登就建議直上12 Pro

Apple 野最少買pro

1200蚊 +50%Ram +多個鏡頭 +不瘦降機身
我覺得抵

換機緊係加爆ram

無錯
呢3樣野值

lm

有冇人update完 whatsapp錄音 對方聽唔到？

se2

外國回收價同香港唔同 仲未計香港二手大啲

我都好同意

呢幾樣嘢我最care RAM
但偏偏好少YouTuber提呢樣嘢

唔知有冇用12嘅巴打覺得background app reload得多唔多？

YouTube大把冇料嘅人做test
開cam貼枱面全黑成粒鐘話oled點慳電
開成堆墓碑機制嘅app到開始畫面/一級UI就切換走，跟住話ram夠用冇reload

12除咗輕之外，完全諗唔到點解會買佢

淨係stainless steel都差好遠

6gb ram無敵

成日去左第二版仲顯示上一版既野一秒鐘左右，有無既打係咁？依個係ios問題定硬件問題黎？我依部12黎，係咪抽中機王

頭一年實差唔多，一年後先開始有差距
你睇6同6s
7 同X
年年換機就唔使理，我都唔計，一定有巴打有更抵嘅換機攻略
但如果唔會賣機，部機預用2年以上的話，我會揀pro，無論打唔打機，一定仲有巴打仲用緊6 同7，但平心而論，用緊嘅朋友會唔會感覺部機突然有下力不從心咁，我就聽朋友分享過

利申用緊X

鬼佬睇價錢

咦 之前有個巴打就係講呢個殘影

好明顯

你幾多%我81

好似以前LG G5咁

吓?

佢係隔一秒左右就無左，唔知係硬件定軟件事

LG LG mon?

唔出奇

4 vs 6 gb ram

有冇人12 or 12pro 上左14.2 可以跑個3Dmark 或者antutu黎睇下?

咁痴線
其實我真係唔識分佢係 ANC 真係弱定有問題喎

買咗個xm4
等下年AirPod pro 2先再買返

Sport/Race

會驗

啫係遲下有事又要去玩過

我之前嗰對係用用下先出事，一開頭好正常

我setting show 79 你幾多

82 點解我差咁少但咁低%

我自己就一有機會就差電(18w usbc) 大部分時間>60% 唔會一路用一路差 晚晚5w差過夜 第一日開售到宜家一樣嘅routine 不過屌無換到電

咩年份機? 舊啲果批可以換ssd, 我最近都自己換左1tb 再換埋舊電, 爽晒

最舊個款大pro...

呢個好緊要

Youtube大把冇料扮四條clickbait片

apple store訂咗12pro
請問佢寫月中先到貨 會唔會提早送到上門

可能會早幾日，唔會差太遠

唔該晒想早啲用
不過apple store 買 無得trade in

即係換左都係俾舊貨你？咁換來做咩

咁由佢驗吓先
當check 吓無壞

理論上個問題係一小部分10月前出嘅貨有事
即係大部分無事
同埋換完可以再換

雖然預左比人屌，但係有無12用家打機好lag？

pubg為例，部8plus係順過部新12唔知點解 用12玩係會有frame rate lag，仲要已經調教到最低畫質同最高frame rate

係咪隔一段時間突然fps spike？
framerate穩定地低or突然急降？

白貓一入關/過場都會lag

香港係咪冇apple one?
同埋其實我只係用緊icloud 200gb 同 apple music
係咪分關suscribe抵玩啲

仲有人玩白貓

fps spike

我Xr都有，只係玩guardian tales，2d game
似係iOS14問題

玩了5年

應該就唔係軟件事, 恭喜你可以去Apple問診

咁快就有烙印

用Quick start可唔可以揀過啲咩資料
淨係想過whatsapp同bank acc d apps
唔想過哂舊機 好多冇為野

要喺舊機剷咗先

用緊13.7
notification 呢排short short 地 唔識彈嘢出嚟
restart 完 都係冇反應
係咪中咗bug

覺 以前用X唔Lag
宜家轉左12pro 硬係覺得lag lag 地

RMB

唔係6咩

6號係開始預訂 唔係正式開賣
坐咗幾耐

有咩驚推介

笑口棗此情不再

成日打左一半story又冇晒又冇draft

咁咪幾好, 電keep住新

7晒sorry

可能啲game未optimize a14？希望有fix

唔係印黎，隔一秒左右就會無

我就係想咁講

LG 啲mon唔會有印，不過有殘影，越熱越明顯

利申，用過G5 半年

我覺得iOS12 之後多工其實表現一般

12用落去同8plus感覺唔係好好多 有時都會reload

都幾大分別

12 pro 100訓完一晚100>84

起身叉返100

再睇 2集viu 同上網
先用到87 唔用仲跌得快過用係咩事

呢家斷左WIFI自己重連就唔識上網,LOAD空氣
要手動關左佢重開先得
有無人係咁?

我12 5個鐘screen on 仲有40% （有兩個鐘打機）
係咪關pro個mon 事？

12定12pro?

12，啱啱google過支那都有人講，話係ios問題上左14.2會好翻

咁睇黎真係12用lg mon, 12 pro用samsung mon

又多個原因唔買12

有冇上beta試試？

未搞過beta唔想做白老鼠，反正都GM緊

出面有叉電殼未

mfi要下年先有第三方

我等緊原裝

12 pro都有

再唔撚買
新一批會有京東方添呀

有無人覺得12其實唔算大部
輕量化左更加唔似大機

12岩岩用緊Whatsapp果陣 部機突然會無啦啦發熱
之後部機就算熄左screen都好快咁冇左20%電
想問下係咩問題？有冇人試過？

如果係ios問題，12pro 又好似冇人講喎

你google lg g5你就知

自己用csl 搭地鐵我都覺得ok呀

但12pro都有同樣問題咩？

如果同樣都係ios14.1又係lg mon點會12有，但pro無呢？

6.1以今日標準嚟講其實係細機
依家閒閒地都6.7

重新開機先正常返

可以起搵天才換新機

真係好左? 我又去換先
反正個盒無線充成日充下停下,

天才會幫你 check record
正常 check到突然關機 都會換另一部俾你

我10月頭換左一次因為耳機成日有噠噠聲
咁換返嚟個個係新定翻新？

咁唔撚換住

對比返android 果邊max機身都係短過人

有啊試過

仲濕滯

我係無啦啦待機都會發熱 電又係倒水咁
一樣要重新開機先冇事

csl 地鐵ok? 你淨係柴灣去杏花村?

新左幾多日? 頭3幾日會係咁

邊到有金pro

有冇巴絲update咗ios14之後狂彈呢個notification??煩到嘔

裝Profile升14.2 RC

thx bro 我試下先

真？

我有 但係7plus都唔lag
反而見人12pro lag

LG勁到呢佢個LCD mon都有殘影

iOS 12好撚正

DVD呢？

話年底開始供貨嘛

Yes
mini 都轉埋

暫時消息話會用係非pro model先

12pro表示舊電真係好廢打下機就倒水咁倒

消失了

Mini第一水已經用京東方？
仲諗住聖誕前買 唔想買到京東方

準備定帶放大鏡驗pixel啦

同lg g5唔同，佢係隔一秒就無，同埋其實較光啲，或者開螢幕錄影都會無事

就算真係硬件問題，我相信apple一定會叫人回收

早買早享受又平幾舊又冇支那mon

金pro

iOS 14.1 or 14.2fix左倒水bug未？
iPhone 11同Xs 升唔升iOS 14好？

倒水BUG 從來無FIX 過
夜晚待機扣多過2% 我都當佢倒水
以前係1%都唔扣!

apply pay 優惠係咪已經完左
thx

議員了

Facebook dark mode beta有冇人中

冇如果中呢個位應該有得開

有 尋日中咗

但iOS 13都係廢
諗緊升唔升好

屌我中撚左 終於！！

有

Red卡果4%+5% 同$800獎賞錢
幾時先會派？

唔中
可能冇乜用個app

好想中

有冇得跟 system auto?

yes

好撚吸引

兩三點大太陽嗰陣對比下好明顯

文盲

升左你就唔覺得13廢

咩輕量化左呀..輕左就輕左

agger

想問吓有冇人係同我一樣 個Apps發咗個消息出嚟之後 幾秒之後又發多一次

頭先精靈講到有問題可以再換
係咪依排可以任換

其實芝麻定whoscall好
定係兩個都開

印象中係芝麻好啲

剩係芝麻一個都冇晒廣告電話

弱智唔識睇T&C

好

12pro好痴塵

我開曬兩個😂

而家ios14 好廢
spotlight 打jima 唔識即刻出芝麻來電
打pages 唔識出facebook專頁 app

好似係index問題

我14.2 gm打jima有出

開晒應該冇壞嘅

要10月前生產啊醒目仔
這項全球性 Apple 方案並不會延長 AirPods Pro 的標準保固範圍

理論上而家買都係買到10月出廠 應該可以

想問吓一般黎講ios出左GM版隔幾耐先出正式版?

AirPod pro冇壞都可以換？

做咩要咁樣煩自己
都話唔會extend apple care

聽日買嘅唔代表你嗰舊係10月之後生產

讓人跌破眼鏡的是 3D 遊戲測試，使用 Call of Duty Mobile 與 Minecraft 兩款遊戲，iPhone 12 與 iPhone 12 Pro 竟然只撐了 3 個小時，去年 iPhone 11 至少都能提供 6 小時以上的續航力，意味著整整短了一倍，非常慘

Phone Arena 還提到，測試過程中 iPhone 12 與 iPhone 12 Pro 都非常燙，而且不只這兩款，似乎現今很多 3D 遊戲都這樣，因此他們建議，對於熱愛手機遊戲的玩家來說，iPhone 11 Pro 可能是現在更好的選擇。

第一次/好耐冇back就擺下先啦

最想中Spotify Apple Watch Beta LTE聽歌

moov

moon?

12個mon真係黃啲 但係唔知好定壞

唔見reddit或者youtuber有提及過

好似8月定9月我個Facebook app 已經有得著

A14改咗啲咩搞到咁

係喎
7plus 14.2 unlock完會framedrop幾秒

係咪真係iOS 14問題
舊機都好撚食電 屌 換完電無耐

今晚14.2？

XR先係機皇

中咗beta 但冇join LTE plan

但 gift card 已買

會唔會係啲game未update

升完之後要長插住差電
之前都無咁倒

好在冇衝動換機走左去買咗隻apple watch玩下

都係睇定D先換,好似好伏

其實12pro個gpu跑分係低過11pro 所以我先問有冇12pro上咗14.2可以跑個benchmark 睇吓 可能係ios問題 12玩某類型嘅game係特別lag

仲未有

認同
不過我用緊11
其實都仲可以有排用

我都係
無諗過連Gift card都變蟹貨

夜晚睇直播唔怕殘眼

想問下點解我過電腦嘅相落電話
有啲相會變咗咁

求鏡頭貼推介 唔影響影相質素最緊要

原來6s都有5個鐘on screen time

佢似bug 喎，會突然差咁多
不過我部12pro d電係都好迷下

可能係非繁忙時間用

執柒咗佢啦，上年換新UI又唔搞埋，beta幾個月到依家仲beta
Whatsapp multi device 整咁耐都未出

個app發咗，仲唔resign咩？

請不要說 輕量化 lightilization
嘗試說 輕咗 lighter

搭嘴講句 完全唔識寫bot

如果係bug而mini出嗰陣未fix
咁mini粒電...

一陣應該iOS14.2/watchOS 7.1正式

但係咪要等到2點

想問下得部iphone 8 plus想入人地icloud family plan時，禁加入家庭無反應，右上個loading 菊花就一直load緊，好耐都唔得，有人試過嗎？

買mini都應該有心理準備要隨身帶尿袋

不能同意更多

Apple today announced a third fall 2020 event, which is set to be held on Tuesday, November 10 at 10:00 a.m. on the Apple Park campus in Cupertino, California.

omg

今次張圖有咩估

Bug sur 肯出未

嗯

應該係arm mac 啦

屌iphone 未有大貨哂氣

傳聞MacBook pro 16” 2020仲係用intel

有冇人覺得iOS 個device to device restoration 幾好用
唔駛iCloud or 電腦

唔好掛 arm Mac一早講咗會出, 冇驚喜喎

係幾正 不過app都係要down

App 冇計

因為iOS 12 (?)起有optimized App size for each device
每部機型特別係resolution 唔同嘅機型係有自己嘅app binary

例如SE 同一隻app 好可能會慳位過Plus 少少

咁一定要由server 重新派送啲apps

好方便，連我自己入既幾千首歌都無痛咁直接過晒去新機

以前鍾意打開iTunes個library睇吓自己d apps既ipa收藏

唔知會唔會有新apple tv，airpods studio呢d

冇左daylight saving time要捱多一粒鐘睇

咁當然係方便好多

下個Post/Keynote post要放#1

一陣啲人又問香港時間幾點開波/點解美國佬咁鐘意凌晨搞發佈會

都係會有人問

同埋下個禮拜可能又打風，又問3號波仲有發佈會咩？

原來已經出埋watchOS 7.1 RC

早少少升上7.1 RC算，最尾個樣間唔中遇過

可以賣咗部暖蛋2020 pro了

應該出ipad pro彩虹版搭A14X

ipad pro應該下年Q1啦

應該係air tag?

tim話提早出

落咗架都可以裝返
或者新app中伏，可以裝返上個version

one more thing only
i nee mac

無乜打機表示用左成日仲有3x%
夠晒用

我7點到而加 開埋低電量模式 玩左陣pad得返60%

on screen time個個都測到6-7個鐘
你用左2個鐘仲有3分2電咪差唔多

新ios
要用widget ......係咪無晒計數機，電筒 d shortcuts?!?!

你指control panel嗰度？
仲有呀

求意見 心大心細
XS MAX....2年換一次
512定256好...今日512大貨

相冇用iCloud？
有嘅話256都得

冇
諗住再刪下公司啲野 空返啲位出黎

仲諗住換 可以唔洗考慮 啲電咁差

我都後悔左早知上年換11pro max

依家都仲有得買pro max 11
一係買12 pro max算

唔差左等多陣 睇下12pro max咩料

直接買算啦

有無人有興趣要Magsafe wallet?
我有個黑色，隨時可以去tst apple store 取貨

唔知可以裝幾多張卡

3張

唔通真係一張信用卡，一張身分證 ，一張8通

8仔唔係揸開車開 掟入部iPhone 算啦
信用卡都可以話食飯比人碌

好似好靚仔

等緊橙色有貨

真係有人買

幾時先出

都係 係身分證一定要

過晒相入電腦再del 晒啲games 128都夠你用

巴打巧高大

其實個磁力o唔ok

溝死女

咁mini點算

手指都要J
btw想問你地買呢個case其實有咩卡要放

岩岩睇完條片 真係廢廢地 真係除時驚佢唔知掉左係邊

如果放得三張卡有啲窄駛
我會想摺埋紙鈔放入去

咁撚鬆
另外想知啲卡會唔會sir出黎

如果我買應該只係放公司卡同紙鈔
信用卡 / 八達通都入唒電話

分分鐘跌撚咗都唔知

買呢個套真係為左方便 但又唔可以啲咁重要身分證個啲

因為佢放入褲袋除時甩

呢個真
所以唔知可以放乜 , 貴重野唔會放
唔重要既野 , 基本上都唔會拎出去

同埋有咩實體卡用嘅頻率係好似電話咁高，要成日同部電話痴住（同埋要用卡果時咪又係要蚊開拎出嚟）

apple出D野真係愈黎愈on9

點解會有人買

人冇我有，之後買完玩完都係分開擺算

入得咁小心呀

邊有人會咁樣由個尾入先?

真係唔打機 都ok既

咪係頭入先架嘛

反撚智既屌你，唔通真係放學生證，拍卡咩

有套會實淨過冇套呀，個磁力好怪

柒左
搵到了

thank you

條褲咁闊梗係冇事啦，你睇下窄牛

係有啲好笑既

12月先有

遲啲會唔會地下有得執

入卡又跌

搞到條友幾無奈 幾舊水買左舊垃圾

呢舊野反智程度已經超越5c 個case 遮左一半字

睇到佢個無奈樣真係忍唔住想笑

唔係貴嘅，係無用啫

500舊水3張卡，就ON9 不過可以方便放係手機背，可以話值又可以話值

但咁撚廢就一定唔值 勁小小都應該好多人入手

條友個樣好似viutv 玩真人show 賣性玩具條友

出多張airtag卡，跌咗會提示

Apple又發佈會了

打鳩自己air咩

Apple真係出嘅話就唔會打鳩自己
Pro肯定狂加新嘢兼加價

MiniLED

公司咭
不過話confirm左12個背會搞到啲廢咭消磁

find my wallet

新ipad pro好似得12.9一個尺寸
無11寸

所以同air無衝突

屌

Tim: 買多個airtag貼落去個wallet啦

真係無個樣搞個樣 搞到唔想入手，已經成日壞卡

其實之前講西女人走咗apple 會有改善，但衣家個鬥雞眼女人上咗位後D 政策都係咁on9

牙jobs

GayCook: Our products are to be much more expensive then our competitors

女人

其實12電量都ok啦
尋晚11點幾用到依家
Screen on左4個鐘都仲有70%
中間打左20分鐘機

今晚有14.2

去apple store撚下機
見到真係有女人買架

信用卡應該大部份新卡有得 doot 磁帶死左張卡大部分時間都應該仲用到？
但係 atm 卡係咪會死？

頭兩三日pro啲電真係倒水咁 但宜家run順左又好似ok 6點幾去到9點 都成禁同睇野 都仲有25%

牛仔褲咁闊好OLD SCHOOL
加埋條皮帶同衛衣...

新機要煲
等部機熟左個用家使用習慣

7:27開始 串得好應

變咗討論衣著

Apple呢方面係抵俾人串

本身個設計原意係好嘅
不過咁講 磁鐵本身都會好容易消磁
我寧願佢出啲周邊例如放腳架影相仲好

有啲咁嘅嘢咩

話時話呢度手機台環境咁toxic 點解都有巴打可以留係度咁耐？

又有三星全職打手，又有中學雞思想嘅爆粗廢佬
正經問題post 唔多見人去答問題
An俠post 又唔係真好似XDA 咁有班geek 係度鑽研

話題基本上一半係傳貼新聞同引戰叫春文
另一半係買乜同點買

另外係咪iPhone 發佈期人流特別多，之後慢慢少返？

6:47 乜黎

Airpod都有磁石

咁佢嘅磁力唔會令到佢消磁嘅

其實12都唔係你諗咁勁

我冇諗到佢好勁
只係我唔會攞自己啲卡嚟較飛
況且我覺得個銀包有啲奇怪咁樣放喺度

所以正常都唔會消到磁

Noted
我都唔會放卡落去 信唔過咁樣放落褲袋

6am to 9pm?
如果係其實算勁wo

想問有冇人payme app每入一次都要login一次？

最尾果點係 之前出果時一日2po 都試下

btw
我都唔知點解手機台個討論咁二元分立
一定要撐死一邊
一講iPhone 就ifandog
一An 就會An狗

然後最好笑係我雙修
一踩Samsung 就會比話on9
一有人話samsung 差就會比人問幾耐冇用過an 機
最好笑就係某人成日入黎踩場引戰

討論po唔可以輕鬆搞笑
會比人話on9

所以會入既手機台po 都係牌子既集中討論
ios / samsung / pixel
會好D

冇wo
次次都唔洗login 反而覺得冇乜安全

成個連登都好toxic，伸手乞衣隨處可見，一堆你問我答咁款

有深度嘅討論少之又少

我依家次次都要入返電話號碼驗證覺得好煩
有時急用仲要入

冇錯冇錯手機台真係多廢人

果啲真係好煩, 好心無錢就過主啦, 自已用都未用過齋上網睇人講就成日屌呢樣屌果樣, 根本an/ios 各有各好, 又唔係娶老婆都唔知咁執著做乜, 啱唔啱都好, 兩個os 都用晒就集百家之大成啦

重有班 iphone/ipad 唔買pro就係窮班人好強逼症

連登d 弱智仔係要刷存在感，當睇唔到咪得

冇辦法香港貧富懸殊咁犀利
好多人有精神分裂都唔知

又係嗰句
有啲An fan成日覺得用Apple嘅人未見識過Android有幾好
但實情係大把人就係兩樣都用過覺得都係Apple啱用啲
雙修嘅更大有人在

有啲An fans又覺得Apple fans成日扮睇唔到Apple啲衰嘢
其實呢度成日都屌Apple㗎啦
我都屌唔少（同時都收唔少負皮）

我平時喺三叔+Sony用家post都有留言（因為我真係用緊佢地啲嘢）
出到公海都係俾An fan狂屌

最近係咪 iCloud restore過？每次我restore 完都會咁，重裝個app就正常返

應該係 換咗電話 唔該晒

其實唔洗咁認真，手機你自己鐘意邊部咪買邊部，理得人地點睇，用個個係你自己。通常係d小雞學先會開po問人買邊部好

對啊

有啲咩setting 可以減少電倒水？
暫時停左5G auto 有啲幫助

iphone x用whatsapp開我女朋友sd既圖要load一load先開到，開其他人就即刻得，係咩問題？
因為我同我女朋友對話同相太多？

深度討論的確少

我喺手機台或者>100 hrs 先喺三星送中post 同一位巴打深度討論macOS security 一次咁大把

普通argue 嘅話啲人有錯肯唔老羞成怒爆粗已當俾面你
除咗比人圍攻嘅會員同我自己，我幾乎一次都冇見過呢度會有人因為argue 輸咗而認錯 次次都潛水

我諗呢區我都蒲到出埋pro max, mini 就差唔多

好奇chok 巴做乜可以留係度咁耐

你地會唔會痴belkin張防偷窺貼 雖然唔平 但見佢好似跌爛有得換

有呀，我一張3一張csl，就算一張SIM有訊號都好有時都係上唔到網打唔到電話，隔一陣就兩張都冇訊號添

要重新開機先會有返訊號

我dual sim volte low power mode 過夜都倒水
但單SIM 無論邊張過夜都幾正常

用埋shortcuts automation 一叉電turn off low power and vice versa

始終都係自己摸下同揀好
我哋最多俾下意見邊部好啲

都係有個位討論下apple
呢個post唔算痴線啦

三星DNS 算係最有營養

有無人記得高登個反apple反上腦的香江19
好彩佢無過黎

Belkin真係冇乜好感
勁易碎邊好易爛
唔值呢個價

可能唔係用返呢個名

當年 iPhone X 張 Belkin 貼有彩虹邊, 連淘寶貨都不如

我都試過
Apple個女仔用機痴完俾我一睇
我話 下 條邊咁樣喎
佢即刻退番錢俾我

諗咗好耐到底買白色定Pacific Blue好

係 100% 有彩虹邊, 因為張貼造得窄過個 mon 嘅發光部分, 幾百蚊張貼真係 CLS

都好大機會係
我試過清咁啲 group 相之後 load 相即刻快返晒

facebook 寫 app 班撚樣仆街死

Whatsapp問題 降返2.20.102版就無事

set 咗指定時間 automation 換錶面，久唔久就唔 work
有時行遠咗藍芽 disconnect 咗轉唔到我明
電話同錶一路跟身都唔識行 automation 仲好意思話係 time triggered

呢個問題久唔久就出現一次 whatsapp 真係好撚廢

我都頂唔順 所以降咗

幾時出14.2？

點降

Backup Whatsapp再用apple configurator 2裝

點解而家個個都要防偷窺貼
出左好多年，今年個個都搶住買

因為香港人好鐘意望人電話

有時想同啲朋友share睇下電話啲相
除左正面望個mon個人睇到之外
, 其他人乜都睇唔到黑媽媽，
用左一個禮拜已經棄用

等埋mini, pro max先出掛

0200

對自己對眼都衰d
同普通貼比正面睇都明顯更反光 雖然會習慣

反而我部8仔張belkin貼幾好

同是連登, ios post 同出面好似平行時空咁

平行時空

睇嚟要等update

竟然 仲以為好好添
仲諗住mini再加belkin唔用殼

評價都幾兩極

因為我自己都好鍾意望人電話

mini magsafe食得12w

MagSafe 銀包有貨

真正送都唔要

由人中伏好D

因為宜家迫住用密碼解鎖唔想比人睇到

一樣係試伏
magsafe隻碟同銀包加埋夠買homepod mini

除左安全性係好啲之外
都係一般實用

即係咩

太暗
我用左兩日頂唔順除左

暗之類 個解晰度都差
完全係浪費左個mon

上年係巴士望到前面有人睇緊老豆搵仔嗰時
就覺得需要買返張防偷窺mon貼

冇計⋯都係trade off

防偷窺貼好似係左右先防到
前後都係會睇到

後面睇唔到嘅話用家嘅你睇啲咩

「上年係巴士望到前面有人」

係呀
所以我係re緊呢位巴打個case

老婆部12跌花左少少walk in 會唔會買唔到 care？

就咁係部機度撳算啦

我都係iPhone X 嗰時買，用左2個月就無晒coating比我扔撚左，仲衰過閃魔
呢間野真係永不錄用

現在買我有9折吖嘛

有前後左右都防嘅款

可以設定入面買就得

有冇人升左14.1，個wifi都仲係會斷線？
我iPad 同iPhone都係咁，定係要再set過個wifi?

點用機

衛訊12pro 128gb 黑 $9099

防哂前後左右咁你點睇

用緊，正面先睇到

用緊個張正面先望到，斜小小都好暗

無睇晒但係關唔關打機lag事？ 我已經係14.2 rc但係無咩改善喎

關 我同佢情況一樣 你咩game?

Pubg

起碼坐隔離位睇唔到

red唔係完左？

最新beta?
咩game?

開埋low power mode 去打機

呢個review 真係正
用咗
PerfDog
Geekbench 5 Pro
CPU Dash
JazzDiskBench
去分析數據

再因為iOS 14.2 GM 重新再測多次

唔似啲鬼佬youtuber 咁求其, 拎起身捽下個mon 就當review

Rc應該係gm啦

pubg，fps會fluctuate

唔會差啲㗎咩

A14 開LPM = no throttling 既865+ 性能同時765G 功耗
可以長玩唔駛咁熱同慳電

呢度起聽佢講90秒

隨時打機都用緊LPM

iPhone Low Power Mode = Gaming Mode

屌，琴日等咗成日結果只係出華偽粒火爐u嘅分析

geekerwan好嘢嚟，連switch都改裝android測效能
可惜連登仔見殘體就狂負皮

Switch & A12z效能去到邊？Switch CPU效能廢過iPhone 5s，GPU效能等於iPhone 7

BTW 建議你買多個製冷既散熱機背夾
Amazon 都係20USD 左右

邊到貼

原來係咁

但我感覺上都好似係software或者隻game問題

我8plus玩係唔lag同埋啲過場動畫都係順，反而12好lag唔知點解

連登仔an俠識無理取鬧

Geekerwan 好似做緊research 咁

原來Android 玩支拿原神得720p
同埋865 CPU 太廢根本呢隻game 跑唔足60FPS

BTW 極客灣唔錯, 之前AnandTech 都係
佢個Apple Silicon 分析仲詳盡跟住比Apple 好多年前"收購" 咗AnandTech 既founder Anand
呢啲有料既tech analyst 先會幫到同guide 到Apple Silicon 發展
唔似連登仔咁成日要爭住教Apple 做生意

DXOMark 都係, 如果佢個consultation 係有料, 晨早比人"收購" 入咗啲大廠既相機團隊去幫手指引開發
支那廠就係有共識搵呢個所謂既"中立" 3rd party 去評分, 去俾consultation fee 請佢地幫手俾意見tune 下啲影相畫質, 從而針對性咁改善獲得高分. 但支那廠大家都有共識係如果是但一間例如屌米或者華為買咗DXOMark, 其他支拿廠就會杯葛DXOMark

你用咗14.2 RC 都咁咁可能PUBG 畫質settings 同8Plus 唔同
再唔係可能散熱

DXOMark 測試固件唔等於零售版
如果DXOMark買零售版來測就唔係呢個分啦
根本就係比錢買分

8P單層主板散熱好好多
12係夾心主板 熱到爆炸

呢個係佢收入來源
所以點都唔可以enforce 必須用零售版firmware 去測
亦因為咁所以有閒錢請人幫佢成個website 做殘中翻譯

夾唔夾心都好 電話internal 就係寸金呎土咁compact
用iPad or iPad mini 去玩就ok

上連登會發熱倒水
xs max + 6s plus

連登app幾食電同熱
利申12

因為Apple根本唔會為電話game玩家而去搞散熱，佢要嘅係最大眾化

peak效能根本唔係for你打機，而係短時間裝app、ren圖效能爆發

而且仲可以谷你買iPad mini

仲有部pro max
應該散熱好啲

apple快啲出pro樣嘅ipad mini啦

11pro max有加到石墨散熱，但係貼住底板，soc就係夾喺底板中心

我諗佢同MacBook air個搞笑風扇差唔多

office個個扮工都用iPad mini

華為粒u睇得出係出盡奶力當係最後一粒u咁做

最後一粒唔通仲唧牙膏咩
仲要抄足apple silicon整peak效能，但個降溫同exynos一樣忽高忽低

最後一粒都唔係好夠a14打

不過我唔鍾意佢最近啲test用原神，唔講隻抄Game點垃圾，根本個optimization就係垃圾
食單核CPU，多核冇optimized，GPU又食唔滿，用晒CPU做通用運算...
聽人講unity係難搞啲，不過真係少見用unity谷畫質
不過原神啲畫質又唔見得好好，連最cheap嘅SSAO都唔加，係人物render得幾好，啲毒撚就狂課金

希望佢之後會轉用ue4嘅遊戲做test

最近spotify彈app死app得好緊要

利申：7plus

7 plus

炒價減200？

諗住趁隻apple watch就完apple care拎去換隻新
點知岩岩打黎話隻錶冇問題 apple care係唔計花
冇得換 寄返原本個隻比我
最慘係apple care都完埋

原價減$200

guardian tales真係好高質，笑撚死

CSL 用Visa 齋出機好似都減550

重裝app

12好似好多地方都減
真係個個谷哂上pro
或者等mini/max？

用黎做咩youtube?

睇片同掛on9手機驚
依家武肺就4半簡報，一齊開speaker播

試過？

有樣嘢困擾咗一排而家先記得問
有冇人logout轉app store
down完嘢轉返去正身香港ac

次次login返都會無啦啦一次過係home screen彈好多舊app出嚟要你down返
del到手軟

SC VISA 好似600 添

支持文檔還同步更新了更多MagSafe的使用貼士，包括若在無線充時，Lightning接口接了耳機，那麼最高充電功率將限制到7.5瓦。

我冇
前排先轉咗日區再返黎

從來冇試過
得閒就去日本美國app store行一轉

無閂自動下載？

係咪你iPad or other iOS devices down 咗嘢
App Store settings 又有automatic downloads Apps

off晒 low power又開埋

有冇人部12 pro近鏡成日out fo

Unity係廢的，好食resource，用unreal好過

等緊今晚有冇youtuber出mini同pro max開箱片

膠咗，應該要等到下個星期二三先會放出嚟

典算

Focus多幾次等update
你覺唔覺得部機好重

冇之前部xr重

是

我之前用xs max，xr 同11，部部重量都有返咁上下，
12 pro應該算係近年自己用過最輕果部iPhone（A機pixel 4a除外）

不過感覺到12 pro重量分佈係有啲不平衡，
明顯feel到少少頭重尾輕，上面鏡頭位係墜手一啲

要試機用 啦
全部 set 到最高 quality, 玩到部機傻

意外損壞呀，壞咗未？

煩到我del哂啲唔同account既app

真係ON9

原來唔係得我一個

全部機冇開 auto
同埋除咗iPad 其他都開low power
唔知咩bug嚟

最戇鳩係，要將所有app download返落同一account到，整左我全日

由其啲app更新個陣仲煩

update我又冇事
轉其他區都冇事
係轉返入香港就奶嘢

我已經清哂app 係主account download 返哂

無再煩過我了

點樣 out 法

要督幾下先清
唔係成日係咁架

6號store應該有真機睇 應該都可以即刻upload review片？

整個長期low battery mode

Same here

訊號果度下面有3點係咩黎？

雙卡

士多應該要等到13號先至有實機睇，
一般來講正式發售之前兩三日就會開始出開箱片

Same

有人app store下載唔到嘢？

符合國情先用原神

課唔到金

壞咗，login唔到，好垃圾

雙SIM?

iPhone 12 Pro 上連燈都會發熱

12一樣

... 咁點解仲要不停吹奏apple

11月4日消息，蘋果將Touch ID重新提上日程。Touch ID已被取消幾年，近年來蘋果一直主推Face ID。如今蘋果可能在不重新引入實體Home鍵的情況下，將Touch ID重新添加到iPhone上，但可能會導致手機邊框更厚。

美專利和商標局通過了一項名為 “通過電子設備顯示屏進行短波紅外光學成像 ”的專利申請，在這份專利中，蘋果提出了利用短波紅外光學成像來進行指紋識別的方法，可以算是蘋果的屏下 Touch ID 技術。

部iphone突然連唔到公司個wifi, 之前一路無事, 其他機又無事
係無得reset router既情況下, 有冇得搞?
試過reset IPhone network setting都唔得

咪mac load緊會轉嘅嘢 有無咁難明

WiFi 個制灰咗 On 唔到?

Dear IT Dog,

THE ROUTER IS NOT WORKING.

Best Retards,
Your Boss

on到, 連唔到平時用開個wifi
但其他機照常用到
用另一電話放wifi都連到

咁既情況係咪唔關部電話事?
用manual ip之類會唔會連到?

有無問下其他同事有無同樣情況
尤其非iPhone

xs max 6splus都係
應該app問題

似係你公司 IT block 咗你部 iPhone 個 MAC Address

應該你部iphone比人block咗
成日返工上咸網？

問過一個iphone係連到 我自己ipad都連到

唔係掛

上咸網佢應該一齊睇啦 唔洗block我

正確做法

換咗12 pro，點解個lock screen聲咁怪

low power mode熱唔熱

唔熱但少倒水

倒水好似係一路都倒倒地

你地覺得ok?
我部12 pro真係好撚倒水 拍埋自己部s10 plus 講緊一年前嘅機

11pro係咪神機
核電 5.8吋mon細過12少少 絕版防暴綠

一出12 pro就買返11 pro. 5800$ 入手

全新？

上網收 99%新 好抵用

12pro 又唔覺得好倒水，non stop上咗個半鐘網都係用咗10%左右，可接受

同埋用咗一個禮拜之後過夜用電量正常返啲，大概7個鐘4%左右

倒水係因為打機 9成係ios問題搞到gpu廢又chur電

99%點計？

真
我唔點打機基本上可以用足成日

加多少少收到pro max wo
11pro 都收咁高

全機無花 電量89% 可接受 價錢又合理

LiHKG client 不嬲倒水

要去站務台投訴

5800$ 256 合理啦 。大機唔啱

我放緊256 5500

無緣

因為用左新聲

攞去先達隨時仲高

CONFIRMED Spotify is rolling out the ability to stream music from your Apple Watch without an iPhone nearby

但offline play無提

冇追post
12有分ig samsung mon
12pro 得Samsung mon
mini 就大陸mon
係咪咁

今次 iPhone 12 系列唔知會唔會出 Battery Case, 有啲想買埋

呢個 concept 幾正~

抵玩
六月嗰陣收咗部，有保養到出年四月
隻綠色

[月經] iOS集中討論區 (161) 12 mini, Pro Max 蓄勢待發 / 11號凌晨2點發佈會

早晨

發覺機過機，佢會成個library update 一次

我得4000 都通宵未up 晒， 如果有幾萬可能要up 幾日， 諗住會唔會係好多人話好燒電原因

電量89%點會99%新

保養都可能過埋

我逐個app裝
上連登都係倒水同熱

屋企WiFi 慢？
我萬幾張瞓醒覺都搞掂

咩價位？

我琴日收機
2萬張相到，由IPhone 7搬過去，2個鐘搞掂連重裝app

P.S有用iCloud backup唔知關唔關事

片太多應該

咁我100%新

Video files are too big
Depends on your upload speed

1001